Trump: Iran never won a war, but never lost a negotiation

翻譯：
唔跪就打撚死你

China can never won a war or a negotiation

唔好同伊朗談判，直接打柒佢